簡單d 講曼城球迷佢識條春咩

阿仙奴冠軍

同你個frd死去變性拉